匯豐150週年紀念鈔票

大家d鈔票點，放哂未？

你唔偉我都唔記得左有兩張
不過唔知放左係邊

值錢咩?

一早放晒

放左幾錢？有無賺

唉...就係唔值

頭幾日唔放 含得撚

唔記得啦，我係單張x3,每張好似賺1-2百

用晒

推

仲有十幾套單鈔喺度，打算hold到有500回收價先會去放

想放左佢，唔知要幾耐